［澄清］ 相中人唔係鬼

幫手推上去

推

得罪講句 周圍都講撚左幾多次唔好帶
呢個時候仲帶耳機怪邊撚個

你係咪盲撚左
佢自己都講左冇帶耳機

咁樣求其喺Facebook 開個post就叫澄清咗？

佢係健身界好出名

推
唔好殺錯良民

多謝手足補圖

補充返 我無話相中人係鬼
但澄清既話理據唔係好夠

佢同kofgym次次都罷工出黎撐

對唔住

係
所以我唔想大家對錯目標

掉番轉諗 係我地呢邊D人既話 就算本人冇 睇佢身邊D人都會有睇連登/FB/TG
自然可以澄清自己唔係鬼

真心我真係唔識佢
如果佢係健身界薄有名氣既 我喺度道歉

我知大家都係擔心有狗
所以我開post 純粹都係提番手足佢係同路人

成個連登都係呢個鬼果個係鬼, 証明用臥底呢招真係打散晒，連HOCC個助手都比人屈係鬼。

一個無大台的示威活動最怕就係無共識。而家個個都係鬼，遲早玩完。

今日機場搞事班人騎劫和理非活動, 已經完全失晒 focus. 咁樣做姐係迫外國人去唔支持你。